%!TEX root = t1000.tex
\section*{Sperrvermerk}
Die vorliegende Arbeit beinhaltet vertrauliche Informationen der Firma Schwarz IT KG. Sie ist nur für die Beteiligten am Begutachtungs- und Evaluationsprozess bestimmt. 
Die Weitergabe des Inhalts der Arbeit im Ganzen oder von Teilen daraus an externe Dritte sowie das Anfertigen von Abschriften oder Kopien zu welchem Zweck, in welcher Form und zu welchem Zeitpunkt auch immer sind grundsätzlich untersagt. Ausnahmen bedürfen der schriftlichen Genehmigung der Firma Schwarz IT KG. 
Eine Weitergabe an Mitarbeiter der Hochschule aufgrund fachlicher Belange oder für administrative Zwecke ist von dieser Regelung explizit ausgenommen.
